[WTF]寵物店賣假尻

屋企有一隻 比我隻狗屌到殘哂

條尻好多毛

鳩毛

連個頭都生毛

009